好期待十一生日會

手又 我發夢都見到十一生日會 有三百萬人係街慶祝
就好似英女王 2012的 jubilee 時慶祝咁！
好期待！

大家頂住！

推

推下先

推下 要死？幫忙

Push